琴日又有手足係旺角比臥底狗打到就死

你地仲對臥底狗仁慈？ 唔該捉到就割頸、插眼、 廢手腳啦

琴巴係旺角有個手足比成班臥底狗捉左去暗角酷刑呀